摩連奴賽後稱讚美斯：足球之神；不可思議的球員

在歐聯半決賽首回合比賽結束後，摩連奴也加入了美吹大軍，他稱讚美斯為“足球之神(God of football)”。

在點評巴塞與利物浦的比賽中，摩連奴説到：“利物浦的表現足夠勇敢，很難想象過去20年中有人可以在歐聯比賽中從控球率方面戰勝巴塞。”

“但足球之神讓比賽完全不同。儘管巴塞有着很強大的整體，現象級的球員，但那個球員(美斯)是完全不可思議的一個。”

“利物浦本值得一個更好的結果，但最後的角球本可以使比分變成4-0或者5-0，因為場上平衡一旦被打破，他們就很難應對了。”

“現在的問題是，當美斯決定離開的時候，巴塞會變成什麼樣子。”

Nineup

做乜鳩今次貼正常新聞